報咗少女古箏團 有乜要準備？

準備

巴打邊間學?有興趣